我韋碧克降臨

Yeahyeahyeahyeahyeahyeah

Ohohohohohohohohohoooooooooooooo

黑碧戰神

Ohohohohoho

雲加唔再開心，但韋碧克仲可以降臨

不明覺厲